一班救護夜晚晚係個商場行來行去搵死者

屌你老母，在此立誓此仇必報

執柒佢啦又一城屌